電競非運動 不服來辯

運動既原意就係希望做運動既人能夠從中去促進身體某方面既機能，就例如鍛鍊下反射神經，眼界，又或者係強健肌肉/體格.....

相反，電競呢？可能你話佢更加可以段練到反射神經，但其實咁係咪就算係運動呢？咩LOL，CS:GO之類哩d其實就只不過係一啲game廠所整出黎既野，目的只不過係在於消遣娛樂，同埋最重要既賺下你地啲買點數既錢。

可能你亦都會話咁運動其實都只不過係一門生意，但我想講，最起碼每一項運動都有佢既歷史，佢真實既故事。而電競呢？電競又可以經歷時間洗禮咩？

所以與其稱電競為係一項運動，不如稱佢為一項活動可能更加適合

同奧委會辯啦

駁唔到

你可以唔認同
唔參與

但如果刻意去忽略任何一種文化活動
唔去了解各地國家政府的態度同政策
只可以講你脫哂節
唔入流

宜家仲停流係如此討論空間
同中學生應否談戀愛之流一尻樣
哂尻氣啦師父

比d 數據同深入研究再出黎吹水
釣魚扮假膠啦

手部運動
促進腦部發展
文言文對答能力

只係職業
唔係運動囉

射擊？桌球？

咁革命運動係唔係運動？

卓球真係唔知

但射擊係狩獵演變而成

其實本來奧運項目都係由人類以前求生動作演變
跑步、游水、標槍

體操呢?

點解冰壺就得，保齡球就唔係？

保齡球唔係運動?

手部運動咁打飛機係唔係運動

電競係唯一一種肥矮暗瘡油頭毒撚玩到既運動，唔好趕盡殺絕好喎

你用呢個point講輸硬啦

電競運動唔係講緊physical 係講緊個competition😂

應該係針對住遊戲內容 角色強弱可以隨時更改 根本無公平性 無競爭性可言

成日都話 捉棋同啤牌係運動 都未到打機係運動

做做下gym有坦克車

捉棋一樣夠晒
理得你棋類計乜 打機應該計同一類

以後叫電競活動啦不如

照你所講
雨傘運動唔係運動
文化運動唔係運動
你對運動個定義已經定錯左，無乜好討論

咪係，總有班on9仔係到真心膠，見到運動兩隻字就盲反on99